[跪地求教]如果要你係香港買份手信，你會買咩

除左咩紫砂茶壺，
筷子之外
有無一份手信係真係好代表到香港？
請出招

臘腸
區旗

魚蛋

痰仔

長洲大粒隔夜魚蛋

蛋tart

童話曲奇

都係以食物為主？

老工匠做嘅遮同埋梳

依個好
有介紹？

我上次買咗嘉頓餅乾畀日本朋友
佢地好似幾鍾意

定係買世界第一既杯麵

$$

蛋卷/雞蛋餅之類

Lipton 金裝奶茶

維他檸檬茶

雞蛋仔模具連食譜

榮華蛋捲 臘腸

呢個真 日本人好鐘意嘉頓餅乾
次次返日本都買盒家庭裝比同學食

一條龍，好似幾好

杯麵 or 出前x丁

之前有朋友被日本朋友要求買好多出前x丁
聽講佢地覺得好食 好鐘意
因為d味道(姐係味精)係日本食唔到

咁多人買野比日本人既